## Prueba resuelto en ruby. 


## Requisitos

- ruby 2.4


## Instrucciones

Dirijase a la carpeta del proyecto y Ejecute los siguientes comandos en una terminal. 

- ruby ruby.rb 

Seguidamente ingrese los datos que se le solicitan. 

